一人一個立法會草案

我先

興建海水化淡廠 每年買東江水48德，但係海水淡化廠只係需要40億
新移民每日150減至20個
黑警減人工